屬於香港人既手勢

好似上圖

第一 代表五大訴求 缺一不可

第二 對自己誓言嘅尊重同埋堅定不移

(典故源自17世紀英國係上庭嘅時間舉起五隻手指代表對自己所講嘅嘢係真誠 負責)

唔好盲抄hunger game 啦

認同
不了

推

負評講兩句

但係平時啲大叔都係咁叫的士架喎

點同

姐係點，舉手認隊友一齊跳閘